勞工組屌柒啲新香港人阿姐找數，好爽

旺角雲桂香慳七日代通知金即時解僱，工友上門理論追討

唔知間公司藍定黃
勞工問題好明顯係鬥藍戰線
一講到錢，理撚得你係習近平

分身術
幫哂兩邊

果把女聲好正，屌到佢走來走去
找數呀！找數呀